匯豐teller一問

想問吓依家degree入去幾k個月？
係咪行4日半？
6:30p.m要清場？
同埋知唔知幾時再有招聘日？
聽聞網上apply多數都會reject

Push!

仲會請人？

有冇得refer人入去？
定都係要上佢個網apply?

做teller，不如直接見sales

Teller升唔到分行經理

Sales要追數就不了

唔跑數不如唔好做

唔做sales入bank做咩

你知唔知Teller都要跑數嫁？

所以咪叫佢做sales

唔做sales就咪做銀行

唔諗住跑數 你應該做社福界同公務員 做得商唔跑數好難彈起

我想同樓主講乍

Sem break返香港3個月part time會唔會請?

做teller好過做文員仔
做中小企垃圾公司
不如做teller

唔知𠥔豐啦

但知道有其他銀行都有請近Teller

中銀

大新銀行

交通銀行

東亞銀行